[2017-06-23]股市直擊+波神信眾區

一係DROP 一係NG DROP

DL7BC

D7PC
D9BC

Refund ar

D7BC

d7pc la

RE LLM🖕🏻

SING JOR 水0龍 DIM JOE

已經冇人掛團長

NOW IS PUZZLE&角龍...

部機都冇

又到星期五喇

yes. mor lun jor 1 week...

gum mor dor day

q tech

呢樣真...光龍打三位一體直行既

#差佬捉ptgf nervous#lme

放心喎
香港叫雞唔犯法

平水🤔

BCISG

7.10

ME有FD子 光天 宙拉 宙拉 魚繼火明王 魚繼火明王...直接撳4下KILL BOSS

CHAK JOR成朝...GUM HO MO

全走jor😭😭😭

uffl

信念呀...

雖然我5.8買果D前日走哂

咒弓無雙

勁

我得好少，d 貨又貴
你3 ffl

有d 想撈通tat

自選god up投左光龍

ffl

我2月起囉左小小錢出黎run左個倉目標個個月搵3千蚊﹑而家睇返暫時個個月都超額完成 不過想搵多一兩隻股票黎做權有咩好？1299而家開始留意返

Play all

tai lo ar...

你咁諗啦1299飛天呢牌我都冇買賣佢D野

我想佢繼續
咪再掂ok?

我想搵下零用

你玩你嘅恒生ok?

想回1299懷抱

納強ISG

又夾

gap die pc

有冇清留意開維他奶大快活呢類股

維他奶好似must win wor

以前大快活有成7%叫買又無人理我

Juicy is god

Day day gap

其實最勁係fan god 隻安全倉

呢隻之前真係跌市既SAFEHOUSE

肯爆邊未....

Me有個大芋fd好鍾意大快活大家樂扑野家呢d股..

點都有人幫襯,息又ok
我有錢都擺呢d呀,可惜我無

fan god點解唔過黎

扑野家最正係下午茶
窮人救星

H1 造三角...

qt 縮到

仆野家即係？

打邊爐

ready?

合興

唔好食咩得0.215

BC 一講升左9%

DIU

現價ok?

投資可升可跌,無跟開
唔COMMENT

我大手長揸BX

殊.....利申 有佢CEO hixxxxxxt電話

bc真係百足咁多爪

WA DIU PLAY LUN ALL

條撚準備

聽日同女朋友去迪士尼

又有新女

咁快又有新女

BC無所不能

F5

每人都得24小時
Bc咁後生就識咁多野仲大把時間食女，me is negative

爺西

Ching
bc day day fly
穿梭幾個時區 一日點止24小時

80日環遊世界

1日就得啦

bc 就是世界，世界就是bc

BC食女愜到

呢度最風流應該有我份每次打J對象都可以唔同連我自己都唔記得同邊個發生過關係

拎左隻過左保既精工去整
鋪頭話要等師傅報價
等左三個禮拜
師傅話六十蚊搞掂
但係等零件要兩個月

Tmrr watch 咕咕架架嘰

有無人轉身做好友

ok,轉身d7淡友

過左保都係收六十蚊都好平
我有隻豬索拎去整，壞左太陽能差電個組野，報價二千

晏就跳船先

兩叉野俾我就買過隻

今日電話有電

如果兩叉可以買過隻

好有電

BC 仲收唔收契弟

又碳纖又有gps果d

你冇冇西丫？

有西就唔係契弟啦

不舉的先要做契弟
學鳩up

BC D契妹契到上🛏

扑野家me 都like

DIU
納強一開聲搞納強納強就無力
D7NR

望住新世界張圖我真係笑左出來

steam sales 破財

洗左一百蚊都無

this le?

flag?

1230開don't disturb mode係咩玩法

唔通cow緊lui都會比你條仆街煩住咩

開張十年圖睇下,十蚊呢個關口好難過架

🐻

日日有新女

Strong follow

彈豬機

short jor gum long time oil can eat la
buy nas sin

Refund ar.....

唉

有事..........
無事..........

BC兩下手勢就有新女..
定仲係舊女?

新定舊也是水泥吧

有事D74C
無事D7BC

相

安徽海螺轉山水

青州

2233

3pm ready?

爆邊末？

又要互相D7

4CISG
BCISG

配左副金子

Man run sir dim c

國家隊出動員港女都無反應

結果又和

想入場睇巴基之星

磨到夜市至爆？

日本配?

一係MOR一係BAO

試put一張先....

識日文既可以係嗰邊驗埋眼配鏡

我次次都係買框跟住返香港搵相熟

前幾日去相熟鋪頭洗眼鏡嗰陣
順便問老細hoya防藍光幾錢
佢覆我九百
有啲心郁郁

我都係防藍光,但係swisscoat

防藍光好似好黃？

hoya 1.6 普通5xx 係咪已經好平

7月1日
招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）
男女都可以年齡不限
供應膳食和飲品檸檬茶汽水
人工1200元愛國公會
時間由7月1日中午12時至7月1日下午6時
吾可以睡覺,可玩手機，收工出糧

1200 出手咁高

Tai C said 25800 settle

介紹

我朋友fw 比我得1k...
比人打左200斧頭

心郁，而家d 維穩費咁高

五百散比啲打散先

五百散比啲炒散先

Yes, 40000羊

廿幾典 all ping...

連左lens, 都幾抵

香港淨框都係呢個價

日日都係獎門人 Super!

LEE DOU D 清不嬲25張25張咁PUT...25X20X50

BC一日等如一般人一個月

福音

執千零都俾人inch🖕🏻
4Cisg

bc is red sun

中左SSR健威
但無得打前鋒

秒TRADE球球聲
一日幾多唔SIX計

從內部人士得悉，並根據當時目擊證人重組案情，原來禮儀小姐一句「Can you hurry up？」辣㷫潘頓，跟住潘頓就說「If you say again，i will fxxking knock you down！」就係咁，潘頓大概兩秒的「發言」，就價值10萬元了。

如果係真，咁係個妹妹仔無禮貌先喎，can u hurry up

港女英文

30出頭半退休！港男半份糧買股 炒出3層樓 (18:55)

d 報警撚

正確應該點講？

直接話 directors waiting 咪得

人怕出名豬怕肥，重要做過東亞

鞭佢屎忽

其實 hurry up 有咩問題？ 小學老師係咁教

梳

hurry up有命令既口吻，好似係
呀禮儀小姐同潘狗又唔係識，你比條友無啦啦叫你行快D，你都屌佢啦

利申: CE 得E

條女: 行快d啦
潘狗: 再嘈我打鳩你

咁好似易明d

禮儀小姐無MANNER

Refund la diu u

Dude, fucking move forward

tai lo r...

一係角聾一係暗I

潘狗

強積金對沖將以「畫線」方式徹底取消 十年過渡期間政府補貼

係咪強積金消失？

對冲呀
你比人炒就知係咩黎

應該好快有老細炒人

之前因航炒人講到明唔會對沖
係而家呢個時勢算係咁

佢中高級管理層係....

就係因為佢亂對沖錯嘢先要炒人

其實炒左人都填唔返條數

改朝換春代呢d野.....

[black]ME WANT DOW TONIGHT CLOSE < 212...[/black]

暗埃鏖魔夠力秒三位一體

真心一問，個潛覺擴張唔係加左297 就可以直接食? 我用唔到既

本體同擴張強龍都要297

有啊，不過佢都唔俾食

要5格潛覺都覺哂

屌..........

🤔🤔

TRIANGLE JA...

Monday open side la ho ma

當年park ching 乜鳩都diamond

今次好明顯NG係

99台個常識問題比賽有D真係大人都未必識

Lm see refund

LMD7U🖕🏻

D9BC

又開始BC絕對時間

ME WANT...

夜期有種就打到上去20MA

而家係咪可以嗌定refund

PC refund

國104拆左棚

I am ready

OK APPROVE

上落你都ready

黎杯 占神先

個個都want ]#]

Incl me

GSR la
molamola

BC PLAY ALL

賺錢何需凖備，跳樓亦不用熱身吧

BC is sin g

Monkey sir你同事簡直如神一樣既男人

sin g,可圈可點

返去降軌到收市啦

gum BC is cement king

BC 呢種reply風格好有大芋影子

幾時講過佢係男人

女神

大芋只有一個icon咋！

雜種走之前唔比跌
冇得唔信

唔係
hehe...

咁既format咩

有

hehe...
Ready?

PC都係得一句D7PC，大芋就花式鞭屍

幾時到BC

refund lei?

BC同大師都係代表兩個極端既神，點可以咁無禮

Loading ching 舊年個幾張7月LP有冇refund
貼張statement出黎懷念下大芋

17有大芋用profit幫佢頂
好提子

17 之後好似痴左線咁

點解你地咁多時間留意呢d野

u have lui busy jey…

呢句真

吹到自己profit30幾個喎⋯⋯點解唔留意
條友中二病十分嚴重

我都想係option咋....

不過經此一役 學識左自己做功課
雖然唔一定岩 但起碼都知自己錯乜
仲有當年man run sir勇救小弟
真係感激不盡

如果真係好似佢咁玩法300幾個都唔夠輸⋯⋯
好想知大芋係現實世界中係個點嘅人

你之前叫咩名
認唔到

大戶係邊個黎，點解我未聽過既

幾張期咁勇

D7PCBC

說好的低收呢

BC🖕🏻

億五血可以點打

星期一gap up ho mo

木袋痕啪三個惡魔殺....

Ｄ野唔合常理一睇就深刻啦
between,你講你做邊行未

木袋痕有好多，係無咁多惡魔殺

角龍暗I瞓住過...

呪島 DIM DA

CY走前挾硬取消強積金對沖安排算唔算走前積德

算係既，不過遣散費得返人工50%

加條link先

你估過唔過到垃圾會? 走之前等你覺得佢做過野咋

2/3 變1/2
真係慘

ho..

🅱️👀👉🏻🐔🚽

☝🏻👍🏻👏🏻

ching drop up u dou see wor😂

who said i see drop?

4C用左IPHONE之後多左做表情西

4C5p son...

🅱️👀👄💩

🎣 👉🏻 ⭐️

😒

☻

😓

有3條魚，無過無45 隻水啦媽，又有咩用

前一兩日打絕育級海龍王一場一隻水喇叭

MO CHAK

😲

呢輪每日都會有特殊降臨打
超絕育級mp龍嗰層會變左做喇叭

戰友網無寫
會跌到幾時?

基本上每日新手村消體都有4 LABA

我由佢爆住體

X2

去到下星期日都有
喇叭屬性跟返大佬

有無人覺得腳指下星期會爆升

依家明珠生活班新女主持真係好唔得
靠Kelly 一個單手保至尊

男果兩個幾好

71...

病左好耐都未好，難得今日可以休息下
仲可以在屋企食下住家飯
都成個幾月無放過假同在屋企食飯
本身心情都幾好
我阿媽中午問我今晩想食乜
我話喉嚨痛，有d感冒，食清淡d
啱啱瞓醒，今晚食外賣pizza
仲煲埋冬蔭功

係唔係無比家用呀...

我敢講我比份家用應該全廟最高
不過早兩晚串完佢

以為走到

Play 外國horse做💡
S1 12 16

聽日食kfc

早餐老麥
午餐KFC
晚餐全辣宴

放假唔食早餐
午餐同佢食咋，自己唔識叫咩
晚餐如果全辣宴，我肯定加辣
我超食得辣，但佢只食得小辣

點解望完週線圖
硬係未覺得可以咁快樂觀住

好鳩慘
岩岩先做完worker返歸

一獲熟

擺明還以顏色

4C ar…d週線圖好樣衰呀

me 抽左恆國週線，700週線，5仔週線黎望望

硬係說服唔到自己信爆升啫

me學藝未精,ng ho laugh me

嘩隔離post d 人好惡
chings 比人屌到落谷地

光龍平有平玩貴有貴玩
平既轉生雪糕大小喬破壞龍已經好大力

點解cx 唔行貴價路線
e 家個名搞到咁西

依家高不成低不就

park ching 出山

Joeson

bc new lui is coser too?

BC👉🏻🐔

Park ching refund

以毒攻毒

里見皇冠點睇

計馬唔夠隻馬王
但人地用國寶騎，里見仲有d可能偷

雷神又黎

唔知係咪佳龍驅上身
唔肯跑都有

陰公豬...

出左街無睇，巴基乜事

自己停左....

自己跑跑下停左？

雷神又贏，殺曬堆打比馬啦

係

打都唔跑，可能太熱掛

隻馬又報銷

唔係騎師拉停，隻馬自己停
真係超罕見，仲要明星馬，1.2

你騎死佳龍狗，我唔比你跑呀

btw, 巴基最後係有行過終點

5 1 巴基之星(V325) 莫雷拉 告東尼 133 1130 3 多個馬位
5 5
2.47.10 1.2

一推就慢
再大力少少就企係度
除左同佳龍驅報仇之外都唔知有咩原因

好撚有性格

唔想俾人騎死...國際賽都係蘇兆輝架喇...

駒

靈性馬
隻馬可以交返比蘇兆輝喇

我決定以後巴基出黎跑都買win支持佢

咁有靈性既馬

其實蘇兆輝打得狼過雷神好多

北部玄駒縮程跑有保留，里見皇冠呢程最佳，用埋大師傅，膽啦

冷腳要隻1 羸過意色甜釀，係驚騎師

巴基:你未到600,推乜鳩呀,你識唔識騎架

其實係驚武豊呢件垃
不過呢埸成日爆d無厘頭冷腳

咁國寶同隻馬都夾既，反正都係順走係前面唔洗入直路搵位

佢當年在香港騎黃金旅程
我一世都記得
魯栢軒，湯智傑, 吳嘉晉都騎唔到呢個水準

我北部玄駒行頭二,飛5,11唔入Q買四重

泥水榮差D變回憶

好在踢佢唔中

鏡頭睇住以為踢到
好彩佢仲識企返起身

武豐搞乜

國寶真係垃圾到仆街

白鳩痴

gooooooooooooooooooooooooal

武豐

件垃圾叫武豊，唔係武豐

改返先

都話國寶超勁，可以化神奇為腐朽

騎都唔撚騎

我見佢騎都有七成半入Q
諗住放頭冇咩得柒

佢咁ge走位，唔超三班點w到呀

你太睇少佢啦
轉灣九疊我睇到笑左

我次次飛佢win架

小注搏11w

良心營運送角GING過限角

田泰安似乎係國寶d fd黎

殺你的時間就唔係架啦

福勵幾時先可以唔塞車

用m 版上仲好過andorid app

終於CHOW DOU 光明智

搏好力

咁都偷唔到

求救

有無巴打知點係pdf 同時搜尋兩隻字

例如， Logic 同 google

只要其中一個中，都會顯示

pdf 官網有提boolean Function，但係無講點用

Paul,我買左福愛寶
自己睇路

搞撚掂，翻身都係靠佢
Last內閃以為追唔到

我隻美麗頂唔到
條四重差萬倍

我成皮福愛w,無買p,last嗌到對面屋都聽到

潘狗食屎

我中3蚊
除時多過你

隨

比兩成收入

Mac preview

部機都冇，幾多抽有分別咩

你都cls,比兩成

今曰沙田熱門全炒

我唔中尾場輸到pk

你比兩成重得了

繼續助養...

尾場一號
脫閘跑第二
下季值追

然體力 然讓磅
下季二班起步 交下學費先啦